\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №8\par
з курсу ``Автоматичне проектування комп'ютерних систем''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконала:\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}

\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section*{Лабораторна робота №8. Моделювання логічних схем}
\section{Завдання}
\begin{enumerate}
\item Перевірити коректність функцій переходів і збудження тригерів.
\item Результати занотувати в протокол.
\end{enumerate}


\section{Опис}
Моделювання здійснювалося за допомогою компілятора GHDL та програми перегляду графіків gtkWave.
\section{Результати}
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=0.5\linewidth]{graph.png}
\caption{Граф автомата}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=0.95\linewidth]{waveform.png}
\caption{Результати моделювання}
\end{figure}
\section{Висновки}
Отримані графіки свідчать про відповідність симуляції таблиці структурного синтезу, отриманій у попередніх лабораторних роботах.
\end{document}

